法唔法國政府將公務員人工公開做法好英明

有晒明確目標，好過啲19私人工，同工唔同酬。